我係一個大肥婆

快D屌到我去減肥啦

不了

今晚食咩宵夜呀

引曬d肥婆入黎

利申：唔係

最鍾意偷食雞肉、牛肉定豬肉？

Ok,放低部手機去減肥

唔食呀 無錢呀 當儲錢呀

都鐘意 你地食我要美極 我偷食肉要魚露

快D落去跑步

我要溫書喎

屌你快d去減肥啦

Pmed

歡迎pm成功令本肥婆變瘦者 可以有資格做我隻兵

係咪真，我陪你去跑步